直立思考，眼睛与电脑齐平，背部充分支撑。 任何家庭办公室最好的桌椅|PopSci商务团队| 2021年2月11日| 
 它通常是一个经典的直立，没有能力转变为手持，几乎没有额外的工具或功能。 最佳无绳吸尘器:在不把自己缠在一起的情况下吸进垃圾|夏洛特·马库斯| 2021年1月19日|大众科学 
 通常情况下，背部问题是由缺乏核心稳定性引起的——核心是腹部周围保持你直立的肌肉。 最佳办公椅:用我们的办公家具挑选舒适、高效的办公家具| 
 它提供了一个在上下身体之间传递力量的基础，给你快速移动的稳定性，并在不可预知的地形中保持直立。 这十步核心锻炼将踢你的屁股海登·卡朋特| 2020年12月21日|户外在线 
 不用从衣柜里拖出一个沉重的直立吸尘器，你只需要从墙上的充电器上取下这个吸尘器，然后就可以出门了。 Jessica Boddy bb1 2020年12月16日|大众科学 
 当我试图站起来时，我惊恐地意识到那是我自己的血。 30年前，我在弗吉尼亚大学的兄弟会被轮奸，没有人做任何事 
 他是在一张定制的扶手椅上笔直地躺着睡觉的，所以他躺着睡觉的原因还有待猜测。 “象人”的真实故事|Russell Saunders | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 它们看起来像邪恶的玉米筒仓，或直立的暴雨下水道，或三个戴着派对帽子的教堂风琴管。 每个车库都有一辆“太空巡洋舰”。 J. O 'Rourke | 2014年9月6日|DAILY BEAST 
 那么，为什么不让所有乘客在飞行时保持“直立姿势”呢? 解决座位愤怒的方法:不要再躺着|Will Doig | 2014年9月4日|DAILY BEAST 
 在萨普一间泥屋昏暗的后屋里，82岁的特蕾莎·尼拉布通达(Teresa Nyirabutunda)笔直地坐在床上，旁边是她的女儿弗朗辛(Francine)。 大屠杀后，卢旺达的寡妇独自衰老|Nina Strochlic | 2014年8月31日|每日野兽 
 它的形状是弯曲的，就像挂在立式钢琴上的蜡烛一样，但要用一只加重的脚把它固定住。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 达克史密斯太太坐在那里，双手托着不堪的头，一下子站了起来，像被雷击了一样望着他。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 他的右手拿着一支手电筒枪，一个摄影师的三脚架立在他的膝盖之间。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 那个生病的女人挺直了身子，向他们伸出了双臂。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 锅炉是由六根直立的熟铁管子组成的，管子一套一套。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克